搵10GB /無限plan CSL SMT 3hk都得

有學生身份，搵10GB或以上同無限plan，而家CSL, Smartone 3HK也可以
email : keiming227@outlook.com

同問 如果係企業員工呢？

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan